讓座變衝出黎柒

見住個廢老9秒9咁跑入地鐵
左望右望咁 一定係想搵位坐啦
咁我就起身讓位比佢 點知佢話唔洗
呢個時候都唔知坐番企好定行走好

以後都係唔撚讓

真係好on9 坐返低又會俾人批鬥 咁樣彈起身又俾人笑柒

正確方法：佢唔坐就扮落車 之後等下班

係 好撚難服侍

浪費哂d時間

佢唔坐咪比第二個
讓座又唔係一定讓比廢老

你試下諗下個情況 讓完個位比人 佢唔坐
跟住再問第二個：你坐唔坐？

有咩問題

成個車廂問均曬

車頭問到車尾

你反而應該諗,我企起身問完佢話唔洗,
我再坐低有咩問題?

到底邊個會咁得閒真係理人地讓唔讓

坐返低有咩問題，仲正，有曬光環又有位坐

一個掃堂腿掃佢落位再大聲鬧佢：我叫你坐呀死廢老

就咁聽你會覺得無咩問題 到你身在當中就明果種想坐番低但又唔敢坐既感覺